Wanneer deze uitwisseling van christelijke naam geschiedde, Madame Defarge, plukken haar tanden met haar luierbroekje hoestte een korrel van hoest en heeft haar wenkbrauwen door de breedte van een lijn.
